多謝今日警方行動，幫加速主義開Turbo

真想知今晚美國有咩反應

肥佬黎係英國公民 仲有通緝Mark Simon

第二波制裁: 30k

迫英國更快出手

你懂的

最怕佢縮

Agree, speed up master will not stop every Monday - Friday before November - The US Presidency election.

Yes

撩交打

人哋民主國家立案要時間
應該出黎打咗嘴炮先